老衲打算成立真正回歸大聯盟，簡稱真歸聯，推動香港落實真回歸

包括廢除一國兩制，廢除廣東話，全面落實中國特色的社會主義，實行中國法律制度等

誰反對就等於支持港獨

食狗肉合法化

會展搞個狗肉展狗肉節

第一步改哂d街道名同醫院名
第二步廢除英式3腳插蘇，改用大陸2腳八字插蘇

同桂林搶生意

第三步，學我黨領導，送家人移民外國

廢除埋香港關係法唔該，等港元兌人幣一對一，方便樓主北上叫狗。

批鬥送子女去外國讀書既高官/有外國護照既高官、富商

桂林狗肉甲天下

老衲狗肉甲桂林

直接廢除港幣，人仔變成法定貨幣

大陸醫護律師全面進場

還我真龜頭

叫老衲節咪得囉，傻閪

將東莞模式引入xianggang

支持煲衲合法化